快啲走啦 諗下今點解唔開槍啦

黑警今日唔開槍
係因為有鬼混左入示威者度
仲要數量肯定唔少
叫人留 叫人點火 然後攞民意風向
影響周一罷工
唔係鬼既好快啲閃

對家知左我哋弱點係一齊留一齊走
我地個策略唔可以一成不變
記唔記得咩係be water

認同
今日禮貌咗好多
明顯有自己友喺入面

認同

[建議]關於罷買！！！

依家愈嚟愈少人 應該走人既走咗
剩返既咪出彈 再拉人